2020 西營盤A2出口見

光復香港，時代革命

推

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

加密都唔識⋯⋯

Push

記住十六字真言

屌

2020 西營盤A2出口見

加密有咩用?

push

係呀如果連登廿幾萬人一隻狗都冇就好啦

手推

推呀

推 反包圍

推！推！推！

Push
DLLM POPO

反包圍 唔該